18歲生日後30日內仲未換身份證

過咗半年都未換，但4月要飛
有無人試過？有無影響咖？

其實咁係犯法，不過時間唔長就冇所謂，太長要同主任解釋

唔該巴打 諗住去完返嚟先換 所以想知有無影響

有無人有試過未換就出國咖

有影響，快啲去換

會點

任 何 人 士 如 無 合 理 辯 解 而 未 能 在 指 明 換 證 限 期 內 換 領 新 身 份 證 ， 即 屬 違 法 。 違 例 者 可 被 檢 控 ， 並 可 被 判 罰 款 $5,000 。 然 而 ， 如 你 因 不 在 香 港 而 未 能 在 指 明 換 證 限 期 內 換 領 新 身 份 證 ， 則 須 在 返 港 後 30 天 內 補 辦 換 證 手 續 。

過左半年啦你

應該出唔到境

唔該巴打 今個月去換

唔該絲打 咁我返嚟先換 驚整唔切仲煩

20歲先換

中途有無出國先

我知衰啦

凈用passport都出到境